賀壽奶共藝人名單

王祖藍
蔡卓妍
楊千嬅
溫兆倫
容祖兒
呂良偉
彭于晏
莫文蔚
佘詩曼
趙雅芝
惠英紅
湯鎮業
吳啟華
周杰倫（呢個有待FC，有人話佢冇微博）
葉世榮
鄧紫棋
成龍
袁詠儀
應采兒
陳小春
李克勤
陳偉霆
張衛健
Maria Cordero
任達華
古巨基
譚耀文
鍾鎮濤
張柏芝
張敬軒
譚詠麟
關智斌
胡杏兒
蔡少芬
陳法蓉
鍾欣潼
吳鎮宇
米雪
周海媚
李詩韻
宇宙最強
林憶蓮
陳曉東
歐陽震華
麥長青
楊怡
孫耀威
莊思敏
洪天明
周勵淇

妖！
不要跌入陷阱。
其實偽人嘅social media acc由公司操控是常識吧。
如果因為一d咁嘅爛post就割，其實無意思。只會落入「數字遊戲」、「多數服從少數」嘅陷阱，亦即中共的低手技倆，令對手未打先內訌、分化，從而打擊士氣。
做到個情況係香港人越嚟越少數、少人撐，變成「少數族裔」咁，場仗就更難打。

相反，如果不再分化、不再割席，連護旗手都唔割（當然斬人嘅廢老、白衫要大大力割），容許「表裡不一」、容許邊diu邊賺人仔，令佢地可以表面投共，背後同我地一齊反共。豈不是上策？

無論如何，公司眼裡一向只有錢、甚至連個artist都唔當係人，只視為生財工具嘅時候，我地又何必每日都數住邊個post相做護旗手呢。咁樣亦只會增加撐港人嘅風險同難度。好似王宗堯咁，冇戲拍仲俾人拉9埋，唔通咁先叫偉大？

再講，世上最可怕嘅其中一種人，就係睇唔透嘅人。好似林奠咁，望住佢，你真係覺得可怕，真係摸唔到佢背後係玩咩。可能，佢係偉大，一次過揭哂d問題出嚟、再逼醒哂啲港豬，都話唔定。（所以而家都唔肯醒嗰啲係真豬真懦夫、天生on9）

去到發夢現場，無錯，黑衫係可以認清隊友，安全感歸屬感都大，但當有d非黑衫人士混入，你會好驚、好難分辨是人是鬼。試想像，如果下一次抗爭，係有一小班前線勇武走出嚟引d狗，然後由住樓上、無現身嘅市民施展水魔法，扔屎水、顏色水、洗腳水又好，相信我地勝算同戰鬥力會高過而家得班年輕人，次次出嚟齋犧牲，班狗就冇後顧之憂出嚟任射任打high撚到仆街。

打仗，要講戰術。動怒只會失去理智，令對手更易乘虛而入。無錯，已經越嚟越多浮屍，2019年仲有啲咁嘅野係好撚嬲。但比起嬲、比起只能喺國際間、fb上叫救命，遠水不能夠近火，如果能夠全民皆兵，自己香港自己救，相信到時港獨又好、雙普選又好、真一國兩制都好，香港人都可以擁有！

打仗，要贏！梁天琦講嘅。（喺《地厚天高》入面講）

自推

無嘜特別，亦無必要理，
要對準暴政！

好驚見到呀臣呀 好彩冇

推
721 唔見人
831 打死人
101 射死人

有啲藝人好難唔被迫表態既反正就算奶共對呢場運動影響唔大

肉酸到

好似全部英皇都要

姐撚冇微博㗎 佢剩係用ig

資訊網黎
佢對國慶既野0關心

藝人weibo 咪又係俾經理人啲馬管

最嬲係kenny 單飛演唱會本來開唔成
邊個撐到可以開2場啊！！

似公司迫多 唔係同佢地講好說話 但香港歌藝人都係垃圾架啦

Yupp
人哋喺外國環遊世界 對國慶no shit given

比想像中小

楊怡，我真係睇你唔L出，垃圾

張敬軒，痴9線，2014撐雨革，2019變節，自甘墮落，垃圾

古巨基同洪卓立

你講起呢個屎斌開演唱會 我記得娛樂台班傻尻喺到吹奏佢 而家佢心繫祖國 你地班傻尻情何以堪

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

我都估唔到楊怡有份 偽人始終係偽人

好彩 林峯同林俊傑 冇事